前2日先噴水防火 又一世界遺產白川郷火燭

首里城之後到佢

鬼叫你比林奠去睇登基咩
懲罰到啦

點解會咁.
今年特別多火災..繼全球幾個大森林之後, 到文物

老實講我覺得好大機會係某國人搞事

郭生？

支那人做

我都懷疑係某仇日國人搞事

又係啲大陸閪

一早就唔應該放咁多入境
仲有拎曬居留權係日本住個班

plan左下個月去
希望無人傷亡

蝈人做

睇下次次日本有咩事某國d 網絡發言就知，根本全個國家都係罪犯黎

白川郷我一直都想去

支那人？

小日本自己鍾意引狼入室冇計
見東京大阪咁好搵而家d城市仔都開始想引入支那旅客
睇下佢地d鄉郊點樣比支那剷平

唔好燒到東北 四國

唉，幾個月前去過，真係好靚

之前巴黎聖母院

好彩只係燒咗一間, 話說首里城重建要花好多錢, 大家幫吓手~